咩program寫apps最好？

如果我想寫個類似ig嘅apps
我用咩language 最好？
我想揀一種language自學然後寫

真心定假膠
你寫apps唔用java用咩寫
除非你係ios寫 咁就要用swift

當C無到

真心唔知喎
唔係CS人
除左依兩樣無其他啦？

react native

Xmarin

俾錢人做啦

Agger

咪聽樓上D亂UP
學C++寫APP啦

C++

痴線一定係用assembly咯
咪玩人地啦

用BASIC

屌 basic都講得出
不如直接用低階同電腦碼寫啦 快好多

寫App點可以唔用R language

計我話
應該用brainfuck

ruby都得既 不過難d

JavaScript

用cobol寫啦好易

通常用開 Chicken

傻嘅 一聽你地班人講嘢就知你地無料到

繼我話 用machine code 寫最實際

叫Siri寫App咪得囉

ORG 0000H

Siri? 搞個gag就得

Machine code Machine code

android用java
ios用swift

IG 咁多圖緊係用power point 啦